草坪保養工作

想問下有冇巴絲供緊？

做緊先啱